
------------------
--Пользователи
------------------

--логин:::пароль

--Клиент:
79088065984:::DimaSharapov123!

--Администратор:
alex_trofim124:::DdKMWNI412

--Уборщики:
Gavrilov_45:::Lir12daDS12$!&
popov5123:::Mousey62&!

--Оператор:
xoxol_modest60:::DJo1235d$

------------------
-- Сервер
------------------

Сервер: mssql-71532-0.cloudclusters.net,12795 (или локальный)
логин: admin
Пароль:ZXCursed123
--------------------
-- Начало работы
--------------------
Для начала необходимо установить приложения (файл с расширением .exe), установщик расположенный в папке CleaningSetup\Debug
После установки на рабочем столе появится соответствующий ярлык приложения, его необходимо запустить
Для входа в систему необходим доступ к интернет, так как предполагается, что база будеть располагаться на удаленном сервере. 
В случае смены сервера, необходимо изменить строку подключения в файле connection.txt, который находится в корне программы.
Если же сервер локальный, все равно необходимо иметь подключение к интернету, из за программных модулей который работают с http протоколом.

Рекомендуем установить шрифты находящиеся в папке fonts, расположенной в корневой папке приложения, а также установить разрешение экрана 1920x1080 или больше.



